點解的士佬鍾意開車門俾隧道錢

見過唔只一個的士佬開門俾錢/入閘
私家車就少見，真係方便？

放咗個屁通通氣

入閘落客都係...

lm

無人知？

因為多數的士個窗都壞左，但又唔會整

有啲舊款車係手動攪窗

個窗壞左唔整

個窗壞左囉